請問係唔係泡疹其中一種？

請問係唔係泡疹其中一種？
佢係咪瀨咗啲唔乾淨嘅嘢?